點解只有美國黑人先要平權？

歐洲D黑人又唔洗？法國D 足球好似睇緊非洲國家杯咁

你有無聽過歐洲黑人俾警察殺？依家法國黑人好似同本地人5050

有冇睇過孤城淚